/* 
  Localizable.strings
  wherewego

  Created by 영준 이 on 2017. 5. 25..
  Copyright © 2017년 leesam. All rights reserved.
*/

"All Tour Informations" = "所有旅遊信息";
"Tour" = "遊覽";
"Culture" = "文化";
"Event" = "事件";
"Course" = "課程";
"Leports" = "體育";
"Hotel" = "旅館";
"Shopping" = "購物";
"Food" = "餐飲";
"Travel" = "旅行";
"\"WhereWeGo\" needs to use your location" = "\"WhereWeGo\" 需要使用您的位置";
"This app will not work without the location permission" = "如果沒有位置許可，此應用程序將無法正常工作";
"Ok" = "好";
"Settings" = "設置";
"Tracking Location" = "跟踪位置";
"No data available in a current range.\nIncrease range or move the marker to another place.\nCheck if the marker or you are in Korea." = "當前範圍內沒有數據可用.\n增加範圍或將標記移動到另一個地方.\n檢查標記或您是否在韓國.";
"Review '%@'" = "查看 '%@'";
"Recommend '%@'" = "推薦 '%@'";
"Cancel" = "取消";
"App rating and recommendation" = "應用程序評級和推薦";
"Please rate '%@' or recommend it to your friends." = "請評價'%@'或推薦給你的朋友";
"Sponsorship(view ads)" = "贊助(查看廣告)";
"Sponsorship(Video Ads)" = "贊助(影片廣告)";

"No Results" = "無結果";
"No locations found for the selected type.\nTry selecting a different type or adjusting your search range." = "附近沒有所選類型的旅遊資訊";
"OK" = "確定";
"Search Range" = "搜索範圍";
"Call" = "Call";
"Directions" = "Directions";
"Copy" = "Copy";
"Map not available" = "Map not available";
"Open in Apple Maps" = "Open in Apple Maps";
"Open in KakaoMap" = "Open in KakaoMap";
"Call" = "Call";
"Directions" = "Directions";
"Copy" = "Copy";
"Map not available" = "Map not available";
"Open in Apple Maps" = "Open in Apple Maps";
"Open in KakaoMap" = "Open in KakaoMap";
"Choose Navigation App" = "Choose Navigation App";
"Choose Navigation App" = "選擇導航應用";
"Ask Every Time" = "每次詢問";
